以今日泛民議員嘅表現嚟講，更加反正35+只係空話

冇人做議會抗爭
面對打壓就自己離場抗議

選民應該投死呢班人，等佢地可以好好喺屋企反省吓

得喇我係鬼係五毛，唔使多講
你哋要投泛民你哋慢慢玩
不過香港冇時間俾你哋蹉跎
你哋仲想犧牲幾多個手足嚟成就呢班撚人嘅議席？

繼續用手足嘅人生嚟換泛民議席選票啦

樓主做議員最好
想睇樓主做議員抗爭

咁樓豬跟咗白票兵去無裝起義未

抗議離場表心志

有信念

work喎

選泛民入立會有兩個功能
一. 通過所有撥款
二. 被抬離場

做完大陸代購未？
買到珠海未？
搵唔夠上嚟做五毛啊？
樓豬正垃圾

又係冇solution嘅吼文

你贏，我轉軚支持泛民

繼屈毛黨之後有屈代購黨
我做香港生意揸香港車，無愧於心

呢個真

60 隻熱狗最好

星期六日德福多唔多人? 想買護膚品番大陸做代購

搵唔夠？
珠海樓嘅首期俾唔起？

其實點解唔鍾意泛民一定就係支持熱血公民？

係咪要永遠打稻草人先安樂

屌連登仔啲智慧真係
立此存照

踢爆咗仲可以咁厚臉皮

好叻仔呀你，投泛民啦
香港以你嘅智商做中位數嘅話應該一百年都唔會有民主

反證

唔通投你啲獻世派就即刻有民主？

你要講都係講保皇黨，共產黨，港共

開口埋口建制前建制後，足證閣下做開奴隸，鍾意臣服於強權，毫無執政意志，一心等待新奴隸主好好照顧你嘅下半生

屌打錯字

無所謂

肥絲被連登鬥死咗

唉，當年冇出力護肥絲，依家好後悔

支持樓主做議員抗爭
邊做議員邊走水貨番大陸仲可以買埋珠海樓，落地生根邊個泛民議員夠樓主勁
「扮」愛國扮得禁似

人地被保安抬走，樓主就係屋企開冷氣上連登屌泛民，幾L有用

普通連登仔只會加幾句粗口笑人咁都打錯

邊似佢咁好心機?

重要不斷被人鬧

善用起底功能

泛民議助辛苦喇

你個底先花囉

走水貨番大陸仲辛苦啦
議助得萬幾人工，會唔會凌晨都開工？
得係水貨岩你多d,唔駛用腦

其實文化根基，真係要持之以恆咁做好根基，錯字，誤用殘體字，用支那詞彙，都會侵蝕香港文化，好佩服肥絲嘅努力，依家連我屋企人都大量用支那詞語，其實香港話岌岌可危

不過你睇，連登只會有泛民議助，為咗份糧，理撚得你文化侵蝕吖

你哋真係好撚蠢，自己參透吓啦

保你老母嘅皇，真係當正自己皇帝啊？
支那黨
做開奴隸嘅係你，稱班賣港賊係保皇黨，咪撚扮哂支持民主啦，垃圾

點解未收工？

你哋嘅政治能量就只能夠玩殘喺各個戰線努力嘅手足，繼而矇騙黃絲豬豬投你哋，攞到糧就繼續永續抗爭，同熱狗呃課金一樣咁無恥

打拼音揀錯字啊？

嘩屌呢條友真係痴線架
得喇我投泛民，投黃碧雲呀

又嚟啦
強制將選舉同泛民掛鈎
當本土素人係condom

冇錯係粵拼

可唔可以諗成，今日睇得更清楚比建制入晒去，我地會更hihi, 我冇諗過非建制可以有幾好，我只係好肯定建制一定仆街。

其實點解投票一定要係投泛民?

係咪要永遠打稻草人先安樂?

屌，你估本土素人鬥得過泛民輿論機器咩

呢個post咪係本土對泛民嘅最佳示範囉

先嚟人身攻擊，求其搵啲quote當醜聞煲大，再嚟一波泥漿摔角，令你難以抽身

準備好本土素人俾人瘋狂攻擊啦

岩呀，樓主最L有用
樓主間唔中係連登屌下人都係想團結大家
得閒又可以走下水貨
邊個泛民議員夠你愛國

你啱
都係選番泛民唔改變了
選泛民入立會有兩個功能
一. 通過所有撥款
二. 被抬離場

solution 咁簡單，改變都唔get

建制入立會呢。我唔介意咩人入，只想建制死

最邪惡嘅唔係敵人，而係企喺度咩都唔做嘅所謂自己友

啱

所以我咪話要求全民初選囉
老老柒柒啊
你唔係話要提名權㗎咩?
你連民主派別嘅控制權都未光復到學咩人光復香港啊?

岩呀，得閒上梨屌下泛民，自己就繼續係屋企開冷就最開心

35+就根本唔需要出現今日既局面 有事大家直接投票 使咩搶主席臺 哩個先係35+既重要性

錦ko左敵人先再清自己友啦，大佬

你唔係投民主黨呢到其實無你嘅事
唔係打稻草人嘅問題
而係你衝錯地方柒

邊撚度叫你投個黃碧雲啊，有病睇醫生
或者睇咗都醫唔好曬錢

真心，有d人日日屌自己友多過屌對家

你嘅國係中國
我嘅國係香港

其實啱

連泛民強權都打破唔到講乜撚獨立

係你哋格硬將選舉同泛民link埋一齊然後製造個做嚟都無用嘅假象咋喎
講撚咗要全民初選

走水貨番大陸yeah

唔清瘀血又點打贏敵人？

nonono
而家係擺明叫大家選舉唔好投民主黨
唔係夾硬link埋一整
我無咁好心

樓豬話買埋珠海樓更正

我夠知有自己友廢，自己友冇用，錦殺自己友有咩用，幫敵人幫攻？
集火團結攻敵人先係我地要做既野， 樓主，如果你係同路人就幫手做d對敵人有害既野，而唔係對敵人有利既野。

kol十分認同。

比喻錯了
同人打仗
架車上面個炮手位得一個
比個柒頭坐撚咗唔識開炮
你唔屌撚柒佢換第二個上去？
唔關殺自己友事

佢哋寧願咒同路人死都冇咒過藍屍啊佢哋專登:黃屍與狗不得內進，或者咒死全家

走水貨，買大陸樓，賺人仔
保皇黨都唔夠佢愛國
自己都其身不正，但就要求人地點點點，真心唔知佢做咩

總之建制死

算啦，你唔明白
算只要泛民機器搞初選，佢地都會manipulate到選舉

當年2014民間公投學民方案輸真普聯方案三萬票

好可能都係泛民從中作梗，起碼我聽到馮檢基喺票站瘋狂叫人投真普聯方案囉

可能你仲細，泛民機器對付自己人唔可以睇小，佢地打共產黨就唔得，打自己人好猛料，正如呢度嘅打手一樣。

做冷氣軍師屌鳩人最叻

你選條撚樣上去，唔代表敵人會死㗎，你係老細你會請弱智仔話事？你社企嚟？

幫你個post個名 講清楚d選咩啦

hello 手足
對付泛民議助打手嘅路唔比香港獨立容易，俾心機

有冇人願意去選，我咪投囉，就係唔投機建制，你講清楚d

反證 （我係衰仔我打錯字）

岩呀，議助萬幾人工，凌晨都要開工
樓主做議員咪幾好，扮愛國扮得禁似
共產黨實好like 樓g

實有人選，就算要投都係本土派優先，攬炒派優先

連攬炒都唔肯擺落政綱嘅泛民就當港共走狗一樣無視就可以

現形記

香港獨立撚去咗邊？連正評都唔多個，睇嚟都要投黃碧雲

連登3分1都係泛民打手，係咁㗎啦
剩低大部分都係被帶風向

有35+ 沖出黎果班就係奶共派啦

好可悲，究竟香港人值唔值得有民主

要點同監獄手足交代？

岩呀賺得萬幾蚊，凌晨都要開工睇下我幾愛黨
樓主做議員最好愛國愛人仔

如果泛民35+
今日被抬既就會係保皇派啦

投個票最多咪一個鐘，想問下用唔投票個一個鐘可以做到咩抗爭投票成本咁低點解唔做，投票又阻唔到其他抗爭

35+咪唔使好似今日咁打MMA囉，主席都做埋。

今日叫MMA？？
咁台灣議會叫終極核彈？！？！

唔怪得民主派話呢啲叫議會抗爭，因為議會大打出手可能泛民覺得係區域戰爭嚟

咩呀，講緊放棄呢班撚人喎

其實泛民已經盡咗力㗎啦
議會戰線同街頭抗爭係冇衝突㗎bor

保安係你嘅？秘書處係你嘅？

你睇下區議會咩境況先啦

咁都係盡力？？？
喂做人唔好咁無恥喎

唔打交選入去都唔知做乜撚

拉，thx

樓上話泛民盡咗力喇今次

今日件事咪證明到建制班人權力無限大 佢要點玩你阻唔到佢 簡單啲講就算35+到政府都唔會俾你得逞

盡左力連血都無滴就收收皮啦

幫樓主推post

泛民過半既話仲洗咁樣拖拉布？
理撚得你保安秘書處係咪自己人
總之泛民過半，國歌法23條都通過唔到
甚至可以否決預算案
逼中共攬炒dq

區議會係有偏幫，但事實上所有主席都係民主派做。即係35+點偏幫個主席仲係民主派，差好遠，所以一定要35+ 。

不如換著係你 你會點做
如果用武力嘅話 啲媒體又會點寫

好似 cctai咁坐係到抗真

佢一定會似cctai咁

岩呀 先唔講35+係政府DQ下有幾難 一定要選d新人 如果又選呢班飯民入去係叫好過冇咁解 不如大家關心下美國民主人權法案個2020香港普選好過啦

見血最好順手被人dq 埋以後淨係得保王黨開會，諗落都開心

咁有邊個下屆會選嘅講到明選到會入去隻揪

得，你係咪入左去就會打鳩哂班共匪？係嘅話我投你一票

仲有個終極功能：dq師

大家咪覆 5毛分化白票撚

飯民同熱狗都係呃飯食
唔好講到邊個比邊個更加高尚

真本土個d根本依2班人係唔會俾佢入場
你睇梁游俾人dq完差政府2球d dead bodies去哂邊

另一邊又剩係叫人信美國打救
4年前仲叫人五區公投永續基本法
我信小丑神好過

推

支持樓主入議會勇武抗爭，之後被人dq 曬

樓主一係選唔到， 一係即時被dq

樓主入議會打柒各人最好

根本D垃圾自己諗唔到點做,剩係識屌最好D議員拎機槍入去掃死班支共議員

拉

笑死
每次保皇狗做完仆街野都係泛民比人鬧
越賣港議席越穩

因為中共每次都係兩面夾撃
一邊做衰野另一邊派五毛大軍洗太平地

販民夠膽咁做
我即刻叫親戚朋友投販民喇
仲話議會抗爭wo
真係笑死人

哦

二擇一投敵人 yeah!

我只係要投到保皇狗輸

白票？NO WAY

不推文回覆

要屌就要屌埋佢，除非當佢建制。

五毛選舉年最新白票風向

搵個溫和泛民出嚟
話佢唔做激烈衝突（議會入面）
跟住就話35+都係無用

五毛，係咪支聯辦駱惠寧低能仔教你果？

不推文回覆

投黃碧雲呀

支持

會都開唔成呀偏幫

35+係冇撚用啊
你當中共唔識dq同種票架？
話我5毛囉屌你老母

我會當佢係港共一份子，同泛民啲民主黨公民黨一樣

我唔鍾意黃碧雲
但係如果黃碧雲同李慧琼兩個揀
我就投李慧琼對家

不推文

35+黃碧雲=繼續通過不公義議案

中共識做好多野
唔代表我要配合佢或者咩都唔做

不推文

咁你一樣送港共走狗入局

你同港共一齊參與呢個不公平選舉咪就係配合佢囉

成個solution擺左係到
就係樓主去選
依加又多個solution
就係你去選

選乜撚

我冇興趣做賞金𨋢人

你16年超區係唔係投左周浩頂

16年投唔到陳浩天
你覺得投邊個好？

如果35+
坐喺度氣定神閒既就唔會係班建制狗
情況完全唔同
你個腦究竟用唔用

師兄1999喎

保安係佢啲人，秘書處係佢啲人，同埋，以泛民選民嘅配票策略（冇策略），根本冇可能35+

細路，我知你仲細，你未俾人洗過腦話0708 雙普選，1112終極普選聯盟，14年政改公民提名

每次都話議會抗爭，每次都行行企企，屌那星

你生活係香港咪配合緊佢囉

痴撚線偷換概念

喺香港生活可以係反抗政權
投泛民喺議會唔反抗就係順從政權

都唔撚同

其實佢即刻出解放軍都得架
點解可以出保安唔出老解
我大過你啦，講政治，你都係皮毛咋
上邊講一個situation 我就駁一樣
有35+佢夠膽搶位開特別會咩
坐晒喺度除咗否決咩都唔做佢出保安夾人走咩？
另一個situation 呀小朋友

你有交稅比政府 有為gdp 出一分力
都唔係配合政府呀

如果35+開唔成會咪好囉，預算案唔使通過，政府推咩法案都唔使過，立法會係做呢d野，政府唔俾開會仲好。

推，等佢食多d負評

你唔係以為35+真係有抗衡作用？

35+只不過係逼中共無可避免下要自我廢除立法會，比曬機會外國制裁，加速攬炒

689都醒過你知道唔呃飯食唔係自己人唔會入到閘

你好，負責散播失敗主意的低級五毛狗

本人認為逼到共狗又要破壞法治巳經係泛民漂亮的一仗，
我唔明五毛不滿咩。
如果你係咁不滿泛民昨日的表現，
咁其實泛民昨日仲可以做咩去阻止？
去打9班保安然後搶番個主席位？你覺得做得到？
就算真係做到，你覺得政府冇後着？
宜家咁樣先係贏哂外國的注意同對共狗的不滿呀。
和勇不分，五毛宜家係咪想分化我地同泛民
泛民唔夠勇武我地一早知。我地啲勇武從來冇逼和理非要打人。
我地要信的，不是一個人，而係信念。
35＋事在必行

以泛民嘅質素肯定無，外國以為一國兩制順利運作添

除非個個都係梁天琦咁就得，起碼有畫面，可以推俾外國，依家個問題係泛民連做畫面都唔肯

你行到我實恭喜你
難過香港獨立嘅事，無謂每隔四年催眠一次自己啦

null

差幾遠？睇過

我不痛不癢
泛民支持者仲係鍾意做不痛不癢嘅嘢

例如投泛民垃圾入議會，叫吓口號做啲不痛不癢嘅抗爭，毫無執政意志，小弟希望各位獨派巴絲打時常諗吓：「如果我係政府...我會點樣做」，而唔係就咁屌政府就算

要思考點治國，點管理社會，當係小遊戲同自己或者同路人玩吓都好，體能要keep，智力都要keep it up

屌食咗我篇回覆

幫5毛狗推post

IF you were one of them , what would YOU do differently???

想問2者有咩關係？
我用幾分鐘投個票會搞到手足無左一生

i wont be one of them lor
the legislative council is on9
why would i go on9 with them

泛民軟弱無能，係時候入棺材
比新力軍上

幫五毛狗推post 食負評

死熱狗玩分化夠膽批評泛民大台，你自己做過乜幫手足？要鬥黃？

諗唔到35+有咩唔好 就算唔議會抗爭 35+都係好過35- 好條毛都係好咗
就算你話泛民係建制B隊都唔會比直接用建制A隊差 因為建制A隊直係次次投政府立場

起碼我唔會邊走水貨番大陸邊開post 屌泛民唔夠黃

咩樹

抄緊啲熱狗名上報俾泛民

我唔係熱狗喎

我投黃碧雲

熱狗既特性就係唔認自己係熱狗

夠鐘幫五毛樓主推post 吸負評

你係咪熱狗？

正

泛民 is the same

35+ 炒晒立法會班保安都爽啦
有咩唔好

多一票就係多一票 唔會the same

到底係咁吹奏35+無用既目的係乜
叫人投白票保皇黨？

白票救香港

泛民禁廢，最好投埋比保王黨
或者投比樓主，等佢入議會流血抗爭都得架，dq 完又係保王黨天下

投泛民

推到樓主入議會流血抗爭，之後被人dq

非泛即白

支持樓g

咁你話我知咩係真正有用

幫5毛樓主推post 吸負評

一隻泛狗偷偷留低負評

正 又捉到鬼

我愛樓主

好卦住樓主...

whats up patient

錫錫

飯民做乜都岩, 離場抗議係最好嘅決定, 總之有錢繼續揾, 樓豬收皮

同意

先生唔可以咁樣... security!!

唔得啦，今日母親節 我要去林鄭媽媽度比嬲嬲先得 我要用嬲嬲話比林鄭媽媽知我嘅決心先得

in 飯民 we trust

黃碧雲

加油手足！！！

成個 post 都係熱狗

拉

你係熱狗?

又捉到隻熱狗